# Teknasyon

Bu task Teknasyon firması için yapılmıştır. 

Sadece Worker taskı yer almaktadır. 

Bu task için **Laravel Scheduler** kullanılmıştır. 


> **Laravel versiyonu 8.27.0, Php versiyonu 7.4.9**

